# Análise dos Dados Públicos


## Objetivos do projeto

**1.** Jornalista quer saber a classificação do eleitorado a partir do estado civil, escolaridade e faixa etária, além da quantidade de eleitores que utilizam nome social.


**2.**  Jornalista quer relacionar as características do eleitorado de acordo com o representante eleito em determinada região.


**3.** Jornalista quer saber a renda média do eleitorado de determinada região.


**4.** Jornalista quer saber, daquela região, a cidade com mais eleitores jovem e mais eleitores idosos.


**5.** Jornalista quer comparar a renda média de eleitores do Vale do Paraíba com a de outras regiões do Estado.


**6.** Jornalista quer automatizar a exportação das estatísticas.


**7.** Jornalista quer poder relacionar características do eleitorado de acordo com o representante eleito em determinada região de eleições futuras.


**8.** Jornalista quer saber a percentagem de eleitores ausentes da última eleição.


**9.** Jornalista quer saber a evolução do número de eleitores.


**10.** Jornalista quer a análise de dados feita em Jupyter Notebook.
